[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2088)

Lm

差沙士半主

2088 大家發發

聖達菲jump

開聖田 沙菲半和
睇黎jump得

Gchi 再唔瞓起唔到身買8半

訓醒對答案

做做準備勁中

屌你老母次次過關都斷一算點阿

聖達菲劇本係2:0

中央開個半客黎玩下[

半場追和
之後直到尾

大dodo

好耐冇上波po

聖馬J1-0

2場半主半和倒撚轉左

琴晚啲波

下半場cup你

阿假永遠只有排名高嘅比人cup

Same

西布朗我屌你老母

比人絕殺

防衛者
競賽會
有冇同路

學埋維拉d衰野
圖拉利雲條過關咁就斷左
反而拿玻里士砵亭正氣

B gor 威武

唔洗讓/讓少左反而贏到
一讓到以為坐半望全就奶野

升盤先仆街 屍都冇得執
眼見好正氣 好難唔中伏

睇番琴晚圖拉 好波！

8:30 2場主？

以後可以留意下

主客？

有冇人半和

客客

主主

不了，睇好打風隊

垃圾聖達菲一陣輸多粒完場

defence

Defence +1

想串埋競賽
但kai要左主

圖拉今季有料

只限受讓

兩場阿假靜到

830 兩場和

到聖達菲未

2-0

清你朝朝都

8點半兩隊不敗互屌
和好似太正路

防衛者 客主

朝朝都針

830求水

第二場和-和

競賽會

2場主
頭場角大

沙士菲-1

打風隊

阿假買咩 就黎唔識買ball了 尋晚淨係中利雲特

西布朗 你好野

南美波最假就係唔要打多個優勢做戲
人地紅左你唔想追就自己紅一個

主主
利申：琴晚冇中過

反底

利😋😋😋

真係朝朝jump

早講嘛

打風x競賽。
但jump極都正數

競賽會點輸

又係時候出動賺早餐

鳩坐會有無伏

卡蛇 朝早兩場有無出心水

度左有買—->豬
度左無買—->中

Kai蛇—->買咩

阿假心水就係唔買

點解仲有人未block假kai sir

西波朗我屌你老母

Shit 柒左添

我條3串7

91分鐘先入 絕殺埋我條3串1

溫馨提示kai蛇要左泰拿盤

8半2埸主

真kai蛇？

客主

睇黎大路都係主主
平手盤個場應該平手

西波朗正西隊 買競賽會追數

上個post #953

我自己頭埸串埋＋1算 驚和

尋晚買條6x22 5對家

買1舊水 2場半大2x1 博下先 中左fatfat

hkjc藍卡大戶 競賽會半大

主
客

準備10連系列
打風 泰拿

信kai蛇

買左兩場客 唔敢出水對晒

第二場客同路

搞事？

打錯字 網絡中斷又自動send左

跟你買左頭場主

坦者

放棄大船 必中

0:1

鳩坐會

屌牙

競賽goal

秒goal

勁菜手ggggoooaaalllll

第一口

谷鳩氣今晚allin鏝算

又秒針

真係客客

on9 買佢主fg 競狗會就秒goal

跪求勁菜會咪撚玩嘢lead到尾

兩場都開客比我

半大未

主

集氣，買左客
不過2串1又買左佢半和

支持

買咗和客
半場追和先啦好冇

半大已死

中左一半

唔落唔買大

競賽會上盤gel定

秒輸

第一場走唔走盤唔敢講
但第二場唔駛諗了

勁菜會半細已死

防衛半大未

我指2場阿甲
但我買左客主盤

笑咗 四分鐘就gel
強隊咁早入多數冇好嘢
藍十字劇本

泰拿尼斯追和未

颱風入未

競賽會拿拿臨屌多粒

gchi

兩場主咪得 大家都開心

唔開心呀屌你

打風未

兩場阿甲半大

屌防衛差啲入

不了 陽光普照

買台風個啲係咪尋晚高水平手盤食過返尋味？

d走位靚到

唔開心等今晚再開心啦

召喚ky臭雞

山竹準備入波

我想宜家開心
今晚又開心

泰拿上半追翻球先

曼聯對阿仙奴居然曼聯上盤

咁自私 全主大家都認同

想買客fg

原來泰拿唔識入波既，屌，睇漏左

橙 又要輸波輸盤了

開和客得唔得

男人老狗帶bra

主個前鋒

我信kai蛇
和佢老母 主佢老母

和主

信念

得呀

唔得主主了

7 啦

準備好講驗腦未

9.5b已死

主 差d

競賽會快d屌入多球先

中柱

颶風 racing 半大

朝朝針點解都仲要買

係時候搵早餐錢了

差唔多驗腦出場

Same road

crashed or cashed?

再黎2碼 飛機

Crashed

Easy cash!!

競賽12m

樓上就黎搬埋費托式射門出黎啦

勁菜12m

包拗頸

防衛唔多想入 係咁踢走

競12m

馬會即場就0-0
無開即場就準備0-2

屌你半場入一粒先

競2:0

勁菜2:0

勁菜ggggoooaaalllll

第二場主

勁菜會勁撚到

0-2

屌你競狗會 取消關注

唔信自己就輸了

無啦 主隊太撚屎 追唔到和

屌你競菜

鳩坐

取消關注 連早餐都呃
返工算

0:2 gel得喇掛

打風半場一粒先

針了

颶風半大

屌你老母呀
阿假lead3粒都咪撚gel呀
未俾人抽夠咩

0-2玩完

Geled

岩

Kai蛇快啲落場

泰拿黎搞笑？咁撚廢既

每朝輸幾舊 12月頭4日已經輸晒11月贏既錢

半大未 即場西波

颱風

求kai蛇帶領

鳩坐仲有得入

振作

最後希望 頭場9.5b

冇野 每月固定娛樂費姐 但真係好冇癮

唔似大， 冇乜落底波

防衛者角大

gel定先

早餐錢都呃

入一粒半大先

我都係 近排好能燈

個勢似456

打風開到半大派

kai蛇訓左果啲水好似會炒

主半場追返粒先有得嗌下

全部取消關註
戒賭一個月

要了 好攰

買左勁菜會細波 應該針得

召喚假波之力

買錯隔離半大

鳩坐會 紅卡未

頭場半大有無人集氣

颶風隊俾人屌到

有

2019再見

岩 我投降 有無一半返黎

打風9.5crash

屌，2場調轉買，買半和就開大，買大就半和

多謝卡蛇
又中

睇個勢
頂住無03都偷笑

如果5.5想join

泰拿連角都入唔到波就執柒左佢

奇蹟半大

即場個場根本無野好買

有無人派牙
又中啦

冇即場 有入球有角
有即場 冇入球冇角

9.5s 穩如狗 cashed
反手gel爆佢

競賽會阿甲第一，都仲有人要買主

驗腦？

賽後盤神又多一個，勁到

尋晚Kai sir 出幾中幾？
跟左一場，多謝

防衛fg

寧願skip都唔會買主囉 澳博讓到半球唔係無原因

屌，開唔到半大都係要輸半注
快入一粒保本先

Nba半大

夠膽你咪賽前出水，賽後贏緊上黎也文也武做咩

勁喎 反手gel?

驗完又驗，驗完又驗

泰拿反cup

想入7.5b

1-0

打風1-0

goal

巴打仲叫緊？

上呀泰拿

屌你老母防衛者

打風了

奇蹟

係奇蹟啊

入多球奇蹟半大

颶風

GG

勁，唔跟盤路

巴打咁貪心 要1.5大？

打風
泰拿下半假波之力

兩場半和又針哂， 幾分鐘都頂唔到

好睇打風fg無輸咁多

奇蹟半大！！！

有無人派牙
卡蛇好波

jump

打風都入波 泰拿真係垃圾

山竹 好感動

比多粒半大

下球客

颳風這天 我試過握著妳手

俾返球12M主啦

假球既野話唔埋既

睇黎要紅牌12m泰拿先識入波

主第二粒 有三陪

競賽會必大

Kai蛇我為信你連條飛都拆埋
下半追翻兩球好冇
我唔想驗腦

勁菜會細波頂唔頂到尾

盤王唔買咩心態

驗腦啦

難d 主要追和反杯

有無人跟左

硬係覺得泰拿會追和

同路

最好係啦

20蚊買左第三粒波主

細波

第二粒

齊贏

反正買咗單頭颱風隊 同 拿坡利首入
冇所謂啦

請問防衛者反CUP+8.5S+泰拿追和既機率係幾多

Cup佢啦屌你老母防衛者

拿狗fg咁低水，直屌角大
2.43倍買多注 15.5大
16.5無入到，但都估到

之前有場半場0:3 完場3:3

55

但今次對手係班霸

泰拿追和啦

卡蛇好波
班信徒仲好波

上次都係

係你老母

又係你呀

防衛者走盤/反cup我比狗屌

好得閑咁wor

買左泰拿
似要驗腦

班霸？

dodo 開po

墨西哥大蛇

屌你安慰下人地得唔撚得

好過人做狗咁啦

講緊依場？

仆街西布朗

呢隊客隊踢開假，無賭開？

宇宙重心 巨峰隊 第二球

唔駛安慰我因為我知唔係
我都有買果場

全世界起身都鬧緊西布朗

買左咪坐定定囉

乜鬼野盤王丫
琴晚辛尼特未又係輸

想補防衛第二球

又返去美狗年代？

6.5s？

辛尼特作客真係好垃圾

7.5b @ 2.45

防衞刷角

唔關事
俄超假開
我有叫人買主勝

屌你老母仆街死啦防衛者

6.5 b 是否gel 得

又捕

準備gel得

泰拿唔追和就全隊斷腳

0:3

0-3

0：3啦
信徒係邊

勁賽正氣到

勁賽會

巨風唔入比人入啦

屌你老母防衛者學吓所人啦

屌 玩撚完

仲有人留意果場垃圾波 玩即場仲好

勁菜咁撚正氣， 爆哂我半細全細半和

輕鬆

即場果場先係垃圾波

有無人派我啊
好過派咩鳩蛇啦

7.5b

買左主盤 唔通話佢正氣呀？

6.5big wanna cry

刷角未？

Book左醫院啦 太嚴重驚無得醫

點睇今場角

4

求3:3劇本

拎d錢驗腦了

求3:3 劇本

有冇清係賭波馬又賭牛熊

你地唔係派曬咩鳩蛇咩
仲有錢驗？

點解仲覺得追和到

仲諗住有3:3個啲

有
巫蛇

傻啦 從來只信自己

尋日好似有條友買左$3000 3串1
西布入一球果陣gel話羊成皮野

驗黎都曬藥費
多數假波下半場即時現形

3-3我自貼

高士路？

我贊成 等左幾次6.5都入唔到

鳩士路，啪啪啪

5c

5

泰拿3-3幫晒眾巴打含

俄假一哥同荷乙一哥夾埋打假

卡蛇都唔識

6.5 b集氣

打風隊守住呀

想學鏝城半2全11

派佢唔派我 緣後唔出水了

手持主盤都係咁話 中到龍先講啦

kai 卡 出左乜？

成堆榜首打假啦
乙組榜首果兩隊

下半轉打法刷角

想賣料有無人買

榜首俾人炒

連c雅 出場

卡kai？
呢排旺ma😂😂😂😂
不過唔關我事

會的

吊你老母德甲利記

ok，幾$$$$

勁菜會波蛋1:3
防衛者1:1

做個優惠價比你$1000

打風輸波未

打風9.5重燃希望

望就望英超一哥今晚精神啲

要比電話？

好似諗多左

你加油了

Tggggggggggggg不過怕miss 左你

仆街死啦防衛者

比我
我收得比佢平
三場波收800

買了6.5s係咪等爆？

我屌你老母又停角 而家撚鳩我呀

泰拿4:3角球 比分可唔可以一樣?

台風又收

客吊打緊wor 4 0都有機既

無入球了

巨峰隊 入多球喇

3場800，人地一個星期先800

入左數同我講

防衛cup未

垃圾防衛者 唔撚屌了

88888888888

冇啦 班演員又係到做戲 鳩猜
角大已死

中硬的

要入數紙？

唔中回水？

唔中比多場

再唔中呢

送一碌假9

唔會發生的

再比囉 女人唔識字？

keep住唔中，keep住比？

即場開到10.5大派100

比户口

同我老母對 唔要你啲臭$

唔好貼飛OK

save

2.5幾無入球比我回下血ok？

6c完場

你貼飛，ok？

1:1

3-3我立即自殺

7角完

角大假希望

卡蛇 救命 0:3 緊

冰封角球

又好 過關又收錢

利雲特3:3？

3:3去叫雞好過啦 自殺做乜

又中

dllm有角未

借開啦雞蟲 我絲黎

sor law
88888888888

仆街6.5b都危危地

Ky條死8 婆出現姐係我輸錢了

棋妹，妹妹下個妹

6角完ok？

pmed

No ng

我想補返6.5b，買了6.5s

我呢兩場都重傷

咁多手足派 怕咩

咁你想點

一陣入

早餐波都大大棍扑落去

暫時賠率走勢似no goal

是勇者，不必怕

1:3

ching ho ball

Sor lor

我差唔多8成無人派 派個古惑的燈

唔係點有早餐食

個角水位郁到咁快黎講
角大輸了

又係度撚賭仔

會玩上癮嫁

打風隊兩邊好耐都無射門了

泰拿連入3球ok?想體驗假波

準備3：3啦
下盤巴打上水

咁如果d賠率唔係走，係跑又點

準備食屎了

yes 未買過假波認真

賠率跑勢

又撚狗

小星星 1:3 波蛋又中

泰仔射球兩分波

手足sick ya

棋 好似反左底

72 分鐘1-0 5 c 我屌你老母

咁阿媽就係男人

彩虹撚會咬你

係，跑緊，一陣無乜氣會慢d

出三十幾場7成幾8成

換人咪有氣

轉入直路點睇

2隊都係演員黎 屌佢係到鳩猜 門都唔撚射

阿爸就女人

3-3自殺再落地獄咬鳩盤蛇

又買角大？

晨早流流又輸波 點返工啊

角大已死

阿爸仲係男人

係啊 bb

3:3 ok? 阿甲精神

角大黨晨早流流就被滅黨

Cls下半場兩隊一球都未射過

角大比犬買

角細cashed

屎忽痕買左7.5b添 要打屁股了

比多兩粒角 入球停止ok?

所謂阿甲精神 輸波打人

屌你老母唔撚入波既

走到盤抽5個含

2隊22人，換得6個，實慢la

留名

食屎啦 話左你蒲頭我又輸錢了

我

買左大牙？

反手哥

仲🈶️兩角

下次買乜單聲，ok？

9.5s cashed
屌佢老母反手gel爆佢

正手屌唔到角咪反手

換四個快翼就得

佢反手

10c cashed

即場開到3球我叫雞唔帶套

6.5

颱風隊cashed

10c

racing club

如果個個女人都似你咁煩我寧願一世唔屌閪

。

咩事牙你鬧我老母

已經分唔清正手定反手

祈求天父做十分鐘好人
賜奇蹟的3角比 防衛者
阿門

街sir出既角水好似出名燈

7.5c 5倍

屌角呢

買$10 6.5先

防衛者ng有4倍wo

其實你有無拍拖

泰拿入個2分波啦 冇時間啦

佢call g

每朝都輸錢 特別醒神

一睇就知冇啦

6.5 我想哭 你可不可以

輸波唔刷角，肯定唔想贏

瘋狂落底傳中 鳩頭博下懵都唔撚識
抵佢輸波

俾兩個12M泰拿啦

打風個場打邊爐打到

防者最勁係角球入
你唔識波

召喚連c雅

場波20幾分鐘無踢過
咩都冇既

仲嗌緊泰拿

打風 刷c 啊

留名睇2-3完場

3-3未

咁比球24m你

完全唔似平時d假波 點追

無入球比我執屍 走盤比我執返隻手 反cup比我贏

其實已經完左場

2隊係唔係屌女屌到腳軟？
係到行行企企

咁我要4個6m

咁36m咪好鬆化囉

入左咪4：3

停哂角 屌

卡蛇又中
可以派

6.5b早抖

冰封角球！

打風隊係咪準備入波了

防衛者你快撚啲仆街死啦

9.5 7.5 crashed

有冇人想買防衛者ng

6.5s gel

巨鳩隊頂撚實

6.5b 屌

防 1:1 完場大家開心

每次事後都會發現 得兩場波 冇即場就乜都大 有就乜都細
但每次買事前都會中伏

其實有機

買了100@6.1

1-1

yes

完場應該6角，殺曬角大黨

即入

唔好刷角

夠膽可以開1:2 / 2:1

講得好

有手執

Goalllllllll

Goal————-

3:3未

@6.5

叫左大家買防衛者高水ng

好撚在補咗個ng @5.7倍

大波 客ng cashed

唔撚刷角
支持反杯

你真係反哂底

防衛者ggggoooaaalllll

買左冇20秒就cashed

補6分鐘，我屌你

角呢

巨風後衛收錢包越位

驚阿

6分鐘補時可以奇蹟連3c？

是但一邊絕殺啦屌你屎忽

彪仔近排搞咩黎轉哂運咁
聽日等你出馬水

我屌...一禁佢就入左 望撚住佢封盤

巨峰絕殺就雙win

6.5s震緊！

咁多絕殺 防衛者

未完場啦師兄

防衛者5倍ng無入到

絕殺啦防衛

防 3連c 再反杯

會唔會杯到

勁

由出糧個日開始 朝朝輸1000 屌

呢排狀態好
腦筋清晰

求下你冰封角球

收錢

6.5s 穩到呢

大佬彪聽晚靠你

求 怒屌角球

杯佢老母

主勝客勝各補50

2:1/1:2 快手

6.5 b針啦屌

有料

連角7角

連中完開始燈燈地 自己玩下算

成場波都好有劇本，唔刷角hea住踢，90分鐘就追和走盤

6.5s gellllllllll

2:1

8.5s練心中

完場

夠伙食

？

本身贏270，唔追7.5b咪幾好

9up 就中， 兩場買左雙數

正一食屎狗 唔撚入先

賽前睇都係2粒完場

派？

8.5s goal

原本輸一千，而家執返條屍

我都係估和，買咗打風第一球，應該補個和就掂

2018仲買泰拿尼斯
驗腦啦

賭左成星期 又-+0 重新出發

6.5s cashed！

下次信自己 中咗就fatfat

颶風主盤

無言

1:1 5c ft

very nice

防衛者勁菜會收錢

越左位

防衛者入那球

1:1 靚

咁係咪賽果1-1

事後狗被狗屌

你知唔知咩係假波

以為唔gun 盤出

Var

而家知
阿甲好難贏錢

主盤頂左咁耐先輸

仲衰過昨天國米

我都以為係，屌

我屌你老母啦
成班泰拿狗妄想cup到
而家唔屌等幾時

收屍喎，輸咩

含左入口

而家要吐返出黎

係真

收返錢唔洗驗 thanks

無有1個巨風後衛包左越位

最後又唔死心入多注6.5b 抵比人追和
我落場踢仲爽手 屌老未

琴日小小地玩咗2場都叫執到小小

呢場撚狗撚到， 下半出黎刷3c, 跟住停到完場 cls

劇本 收少一半

真係劇本 有補返ng應該倒贏 可惜了

都好 可以繼續玩

雖然輸返半注 但都上4k了

連埋即場我執返少少錢，如果唔係真係cut ac

咁都冇有負皮，我爐出晒

拿神好波

想推曬落頭場大波

摩納哥又出嚟害人

大波波

今晚想休息了 度波好攰

求link

9買算啦

唔洗度喇 All in 摩對家

依句真
下次如果9UP左波膽 買10蚊你都要串起佢買
試過有次同個FD 9UP 波膽2串1
佢真係去左買50蚊
咁我知自己9UP冇買到
結果就中左105倍

真係一餐早餐 多都無

今日我要去澳門搏殺啦

我休息中
唔出爐水住

今晚番黎追數

帶幾多本？去邊間？

長追對家你都變咗李嘉誠

2019見

自己玩住先
廢事燈死哂

搵到場幾好

暫時睇中#5 #6 #10

屌你老母買10k強隊就輸
買左500 圖拉主勝就贏

原來琴晚利華又出黎撚手足 比佢撚左兩獲永久blacklist

山神個盤好吸引

點諗到又最後一分鐘死

因為呢隊閪野搞到我斷7x1 屌

7x1

不過蚊注 諗住以小博大

Kai sir 兩個FG又羊 不過我無買 仲要買左包包 屌

+-0都好過輸

輸2000變贏600

早啲起身出水

Rip

hi

呢排半夜起身 返工無晒精神

追番先 多謝kai蛇

求派

你扑撚左我

咪屈 你扑咗

想吹奏B哥同威廉哥了

加油

係 想星期56日先玩

大蛇們終於番黎清洗波po歪風

今晚應該又好多人買鏝城

至少d人都識講多謝，咪幾好

人生無悔係咪已經贏返十幾萬

紅星對家 半大 半場345波蛋

人生無悔還左錢未

Sor law

好多熟悉既名翻黎

應該係，佢好似allin左圖拉

40k Allin 圖拉

當6倍都贏24萬
我就陰公 半主係5.05諗過下買但係最後買左半大買得100，沒法比

搵人督促佢去找晒數先 如果唔係今晚240k又allin

佢都未上水點督，不過覺得佢會再allin既機率好高 瘋狂5皮5皮咁推

你就好 我贏600變輸2600

240k allin過肥年

今晚摩納哥有冇機反底

今晚bgor出唔出水

無

出完輸就del贏就gel

今晚再輸錢戒賭了

今晚有邊位大蛇帶領

時間尚早，抖下等今晚先上黎睇下有邊位大蛇引領我地

星蛇

Dodo 知唔知以前一齊旺個月巴去左邊

條粉腸日日屌女 得閒留意下連登熱門post 可能會見到佢鳩up

衝動哥呢

多謝kai蛇 小小意思
之前未跟你料鋪鋪都輸
仲有條數要慢慢追
支持你繼續出料！加油！

朝早波永遠打和 一係輸

多謝哂 見你派我下次有心水直接tg pm 你

嘩屌

點輸姐
輸左有人捐

上一次見佢講做gym就好耐無再見過

又唔似，外面得返1.5球

佢下場買乜，要買對家了

我話買圖拉主勝都無人益我
堆高水角大又中
係呢到仲好搵過青爐

青爐係義工性質
呢度係搵錢地方

唔撚見有人派我

快post出水吸客先啦

等你表演下

搵食姐 犯法呀

又唔見有人派我

爐呢巴打

揾人派我 琴晚輸巧多

得蛇

求派
無錢開飯了

場場出燈水有冇人捐

重心一場朗斯

午安

有預感又會歷史重演 kai蛇被jer走

呢到卡蛇主場
我過街老鼠咋

岩岩找左筆數 成個人輕鬆哂

Kai蛇
琴晚遲咗跟唔到你
今晚希望跟到 跟到實派你

7連中之後今朝輸左泰拿唉 10連失敗

已買

搵人派我
黑閪輸好多

卡蛇中咁多場失手一兩場就咁多人Jer住哂

竟然，掂喎巴打，冇數一生輕

咁你地繼續跟囉
中左記住捐

以後玩細啲好啦

手足依家正數未？

洗唔洗咁 我都有跟你

好酸

其實唔止一兩場啦
鬥氣即場角，即場ng，佢自己買時鬥氣當心水

多謝kai蛇 收工派比你

Gun

點樣派比Kai蛇？tg?

Jm9呢度變哂香土

後事情況好嚴重 cls

100k幾多個零

但係成個星期六日出咁多場如果跟足係贏好多
就算輸多幾場都唔會咁Jer佢

Tg係咩 跟左你幾日都有收錢 要派你了

個日一上波po已經開始左罵戰

訓著左

贏幾場要人捐
出燈水伏鳩人有無比番人

人地中得多又唔俾人出，跟完中左又唔派得

@fakefat
Kai蛇add我

法國dodo又靚仔又贏咁多錢
偶像

捐左佢會唔會瞓好過派

有無風紀

和和氣氣算啦屌

風紀呢

回來了 呢到出水有人會派錢

走晒好耐

gun智蛇了

成件事對其他人好unfair

智巴終於回來

tg gp 已死 返嚟吹下水

又冇人用槍指住要你派，做咩啫

假架 冇人派我

屌你老巫

返來未

今時今日係到比人叫我證明自己
笑撚左出聲

和氣生財呀，槍口對狗會啦各位巴打

真？死燈閪出燈水有無人派我

?

美國準備取消關係法呀
所以將港紙轉曬日元最好

連登多水魚

你

小妹強強

得狗hi

俾你呃

呃豬

咪尾

回家！

收皮啦賣料狗

hi日狗

邊個jer 我得狗

有冇人認得me?

矛人sick 你

大蛇回晒家了

Hi

墨西哥

Kai蛇add我

都無人識你

今晚準備屠狗會啦

冰仔！

受到智障感召
回家！了！

今晚 全波post 最燈的燈神 上線啦

Agger kid sir 自己贏好過

Hi！！！

光復波po

冇啦啦又做咩光復波po

真係幾假

子龍在那兒l！？！

原來你係kid sir

嘩成班jer蛇上晒水

成撚日以為你係垃圾月巴

佔領波post 正式啟動！

舊波post手足比智蛇一個召喚上曬水

我係垃圾月巴

得la

彈出彈入

屌啦星笑撚死我

針了，派我！

咁都有得笑

hi 普蛇

飲杯汽水，甜返晒

洗唔洗咁

又bin
交咗會費未

你啲數都未找，無錢錢派

撚樣強～

Hi prob

成班酸到 你地有kai卡出10 場中9 場 派番200 300 又有咩所謂

交左2千會費俾智蛇
但仲未add我入tg group

十場點中九場可，之前d 死追爛過角水ng 水邊個賠？

2000俾一場咋wo

日清蛇

一場都未收到

叉時佢捐番比我？

上次串佢兩句俾佢踢左 買左12個月料 出得1個月俾我

今晚問犬會拿！

放過我 普b

笑4 賣料智一場馬中10幾k 洗貪你個23百咩

Of coz la
你見d 乞衣都日日霸同一個位啦

5洗買餸？

好熱鬧

很久冇來了！
請問kaaaaaaa還在嗎？

今朝有7.5 又唔跟
不過佢好似豬

紅牛1.5大派錢

佢同我講800一個月 碌左12個月俾佢

醜加！
19場不敗

呢到善長人翁多

我借錢跟左

7.5b $3000

你串我呀嘛

爽4

串你咪串你

喺到的

我俾左成萬入vip plan都未入到group

跟了！

世界盃跟牙仔all in左墨西哥
牙仔派我未

訓左無睇
防者角大未
包包入左第三球？
泰拿係咪3：3

打咗幾耐丁

收到風普B都j到仆街

10中8派唔派先

我D老死一個走了，一個傻了，一個賣料了

不復富年勇

好似返咗美狗時代咁

我盤4中4對家 fg 1中1 點解無人派我

喂 來喇 來喇 聽唔聽到呀

佢退出先

堆友而家仲屌緊我地jer走佢

收皮啦 賣料智

我盤5中4都冇人派啦

仲屌緊 大方少少啦

bbq未

得番小妹一個 d手足40晒

陳平安收完錢又唔出水
還我血汗錢

美狗係狗會打手，引人賭的
（有frd 做隔離team)

俊喺邊

我試過一晚十口全中都無人派

日清改左名？

陳平安你都識

佢有出呀

係 佢改埋啲on9 名

係牙

收返d 債未

我夠無人派啦

收嗲啦陳平安

日清基架

話時話。。。做乜jer kai 卡

細細個就聽過呢個名

我地走咗之後啲人就係出面自己開po 出心水

世界盃13連中無人派我

至穢恥